{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047864",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72187&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주틴더타운"
    },
    "text": "\"EAT*PLAY*STAYペンションはエメラルドの海と月明かりの下で様々な活動が楽しめる複合文化空間です。 青春のときめきを作り出す場所であり、月亭里海水浴場やコナン海辺、金寧迷路公園などの周辺観光地が近くにあります。 2023年9月30日からはアメニティ(シャンプー、コンディショナー、ボディソープ)の基本構成が提供されず、追加料金を支払うとタオルとミネラルウォーターを使用できます。 寝具はマットレスカバー、布団カバー、枕カバー、タオルで構成されており、汚れがひどい場合には製品の購入費用を弁償しなければなりません。 布団の上での飲食は禁止されています。 入室時間は16:00で、退室時間は22:00以降です。 全室禁煙客室であり、調理はできません。 屋外プールは天候によって営業時間が変動することがあり、宿泊予約時に無料でご利用いただけます。 6月6日熟成肉屋は6:00から22:00まで営業しています。 バーベキュー施設はご利用いただけません。 各部屋の最大人数の超過は許可されておらず、訪問者は受け付けておりません。 肉類、天ぷら類、魚類は客室内で調理することはできず、ペットは立ち入り禁止です。 未成年者の場合、保護者同伴の場合のみ利用が可能で、実際の画像とは異なることがあり、発生する紛失や毀損は利用者の責任です。 火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 プール運営は気象悪化やペンション事情により利用できないことがあり、この場合払い戻しが難しいことがあります。 満7歳以上の高校生は、保護者の同伴時のみ入場できます。 \".",
    "QA": [
        {
            "question": "EAT*PLAY*STAYペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "EAT*PLAY*STAYペンションはエメラルドの海と月明かりの下で様々な活動が楽しめる複合文化空間です。"
        },
        {
            "question": "EAT*PLAY*STAYペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "EAT*PLAY*STAYペンションの周辺には月亭里海水浴場やコナン海辺、金寧迷路公園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "EAT*PLAY*STAYペンションのアメニティについて教えてください。",
            "answer": "EAT*PLAY*STAYペンションでは2023年9月30日からは基本のシャンプーやコンディショナー、ボディソープは提供されず、追加料金を支払うとタオルとミネラルウォーターを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "EAT*PLAY*STAYペンションの寝具について教えてください。",
            "answer": "EAT*PLAY*STAYペンションの寝具はマットレスカバー、布団カバー、枕カバー、タオルで構成されています。汚れがひどい場合には製品の購入費用を弁償する必要があります。"
        },
        {
            "question": "EAT*PLAY*STAYペンションのルールについて教えてください。",
            "answer": "EAT*PLAY*STAYペンションでは布団の上での飲食は禁止されており、調理や喫煙もできません。また、ペットの立ち入りや部屋の最大人数の超過は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "EAT*PLAY*STAYペンションのプールについて教えてください。",
            "answer": "EAT*PLAY*STAYペンションの屋外プールは天候によって営業時間が変動することがあり、宿泊予約時に無料で利用できます。ただし、気象悪化やペンション事情により利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "EAT*PLAY*STAYペンションの熟成肉屋の営業時間について教えてください。",
            "answer": "EAT*PLAY*STAYペンションの熟成肉屋は6:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "EAT*PLAY*STAYペンションでバーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "EAT*PLAY*STAYペンションではバーベキュー施設の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "EAT*PLAY*STAYペンションの部屋には訪問者を受け入れることは可能ですか？",
            "answer": "EAT*PLAY*STAYペンションでは訪問者を受け入れることはできません。"
        },
        {
            "question": "EAT*PLAY*STAYペンションで料理を調理することは可能ですか？",
            "answer": "EAT*PLAY*STAYペンションでは肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。また、調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "EAT*PLAY*STAYペンションの宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "EAT*PLAY*STAYペンションでは未成年者の場合は保護者同伴の場合のみ利用が可能です。また、実際の画像とは異なることがあり、紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "EAT*PLAY*STAYペンションで使える火災危険物質はありますか？",
            "answer": "EAT*PLAY*STAYペンションでは火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "EAT*PLAY*STAYペンションでのゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "EAT*PLAY*STAYペンションではゴミは指定された場所に分別して捨てるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "EAT*PLAY*STAYペンションの客室料金について教えてください。",
            "answer": "EAT*PLAY*STAYペンションではペンションの事情により一部の客室料金が変動する場合があります。オンシーズン中には料金が上がることもあります。"
        },
        {
            "question": "EAT*PLAY*STAYペンションの高校生の入場条件について教えてください。",
            "answer": "EAT*PLAY*STAYペンションでは満7歳以上の高校生は保護者の同伴時のみ入場できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 548,
        "QA": 1082
    }
}